[IOS/AN]吞食天地M (10) 大回溯

Q1.外面那些500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

我都r撚晒頭
無理由本來幾百經 一下子變個位
返到屋企先再搞

好多挫折 成日逼我棄驚保平安

其實定點掛定行好

行 行會撞暗怪

平常心玩 我腸油卡過期唔知一望到都好大衝擊

撞一隻有時好似 晒左一場福神

原來上個post已經1001,等我仲係咁f5

我都係 屌

唔怪得咁耐都冇人講野

入得未

你唔回post基本上都唔會知爆左

31分啦 入唔到既

想訓覺

想掛機都困難? 屌你老母

聽日6點半要起身啊 快d開ser俾我掛機

晚晚咁樣等佢開SER真係好撚ON9

same

早唔維遲唔維揀正打工仔入睡時段
外掛又有位入

dklm

等多五分鐘 唔得就算 一陣維到三點都未得

一視同仁
執柒左佢大家都唔洗掛

大家都好熱愛吞食天地

又俾人撚狗咁撚 屌你老母

屌你老母真係找回最初的感動

屌你老母好撚眼訓啊
快D啦

俾人撚狗咁撚 全日係咁撞SERVER 玩玩下又彈我驚 而家又等佢維護 咁大間公司小小野都做唔好 聽日仲要6半起身返工

好刺激 好想快d入game睇下回左幾多

一夜回到解放前

回到12號 開ser的感動

諗起都扯

反應熱烈
決定維護到聽日10點 然後再維護

回到12號開SER啦不如, 反正都係封測, 就今日開始公測啦
屌那星, 一陣回9我一日就唔撚玩

大家都比網龍搞到癲咗

咁就正 安心訓教

不刪檔封測

到底得未

早抖

入左成日都入唔到涿郡，諗住夜啲少啲人再on點知又維護

琴晚九點堂等佢開ser
聽朝九半唔係要遲番半個鍾先開SER掛

等到1點極限
唔得就訓

快啦屌

成隻game最精彩既地方, 就係每次維護都有千人係facebook到出盡奶力咁屌

快啲宣布中秋活動同公測同步開始啦，全世界回到創角

yl
訓得

唔通真係要回到過去

大家過左咁多年一d都無變到

屌當俾部電腦休息算
早抖

等多15分鐘
等多10分鐘
好喇 真係等多5分鐘

1點！1點

最後最後5分鐘
等到搭三
算2點半訓
等多半個鐘 如果唔係棄驚

正常game維護都係朝早維啦
仲要可掛機game
網龍班友撚鳩我地

成堆廿幾三十既社畜發洩下

我相信所有人既概念都係咁

屌你老母掛少左晚驚打唔齊D袋

駁吾刀

仆街網蟲又渣價

屌你老母撞SER撞左成日依家又維護冇得掛

點解個汝南入得到??其他入唔撚到 冇人權?

等到1點算
日日咁搞 番工都冇精神

那 又一個喇

翻工都是等放工而且

唉等多陣...真係等多陣

唉 等。。。。

我好鍾意返工
屌你老母呢隻game專教壞人

屌邊有game 依啲時間維護
玩撚死人唱咩

唉屌 訓教

痴撚線
機都冇得掛

到底隻驚魔力大到咩地步 可以令咁多人自願被撚狗
利申：等緊

屌仲未開

傻閪 game

等緊

有無試過10年都搵唔到任何遊戲玩得落手

巴打餓成咁

依隻都唔係咩好玩野啦 咪又係照搬

1點半...比埋最後機會佢

兩次維護=20元寶 大家開唔開心呢 可以刷兩次熔爐

夠廢

唔開心
要拎黎買敏鉛

宜家d熔爐真是比鬼刷

找回最初的感動...

呢個真 好撚後悔頭兩日刷左關羽無買到 依家刷500/600都無

沖埋個涼都未得就訓

改左機率咁

有無腦架 成隻game九成都係中青
當中過大半要返工
網龍咁對d客
十年前金庸 吞一就把炮姐
今日食老本都玩到咁絕 半夜維護 仲遲開

入到入到

我屌你老母又回撚左

入到！

入得game未啊
等撚到女朋友除左底底 再著番 嬲到訓撚左
屌我想掛機啊

又原地踏步

回撚左5個鐘野, 起碼 6PM後既野無哂

完全無事喎我...

屌真係中BUG啦岩岩
而家700經

+1
係咪課過真係會做到隱藏vip

重複金鎖片係咪無用架?

我都好想知

苗屎
換卡片同毛好無

刷到呂布
要轉火戰了

好多卡怪狗
嬲 解撚晒你地卡位先訓

火攻 用緊張飛 頭先買左龐統同鮑出 洗唔洗轉 ?家陣36LV

你話呢

其實行係最好 前題係 個卡怪bug 真係整好左先

卡片其實都唔想換 換左都差2張 唔知幾時抽到

刷到關羽買左先
其實係咁刷10元寶, 咁d碎片係邊黎? 靠抽9000金?

你自己咪有答案

一係900十抽賣畫 一係就慢句儲9000金

個節慶任務真心覺得解唔到

岩岩刷到趙雲連金鎖...但本身升緊黃忠 點好

你曾幾何時會有覺得解得到既念頭

黃忠轉左未? 黃忠攻低DD, 但血其它野高過趙, 1轉技又勁 唔洗練過, 我覺得

我認我課長，但以下九成肯定頭兩三日刷出黎
呂布，趙雲，豬腳，陸遜，馬超二轉哂
差關羽，曹操，周瑜未升（已有金鎖）

之後呢兩日無中過好野

曾經只是曾經

玩到上去就後悔捉咁多做咩

留名

黃忠無金鎖..但可以刷

想問下呂布加敏係咪唔好
我隻呂布20LV有一半點加左敏 洗唔洗點好

係哈利

呂布高敏係正路

咁快2轉埋

又遇唔到怪

計番比例都唔應該有一半咁多
同埋高敏係咪好事

時光旅行者

20LV姐 洗左又加返一半咪仲傻仔 繼續吧啦

搞唔掂把武器

吞食天地四隻字個個？？？

再課就搞得掂

那有錢

刷到關銀平 風戰來講有冇用 好靚女咁
同埋刷埋夏候惇出來 風戰係咪無撚用

你玩耐D自己捉都得 大夏就血牛果類

刷到黃忠+張魯連金鎖

你仲未訓

頭先訓訓下醒左 係咁諗住隻GAME
所以起身開電腦掛機

都估到你實返黎

可以轉鮑出升LV 有亂擊

念念不忘

太鐘意吞食依隻GAME
要彌補兒時遺憾

終於合到喇！！！屌你老母

代價實在太大

你換熔爐d裝 再打材料合 ?

岩左一半

屌你

而家仲有冇80LV敏set 以前套水敏裝超靚

啱啱熔爐刷到司馬懿

刷到諸葛亮（畫），龐統（畫），同
司馬金鎖（就刷完活動拎司馬）
但前期呢啲都好難升
點搞好？

合左咁耐暫時未見過

你重課咪買 到你100lv升佢都易既
而家你升得佢地就升唔到自己
同埋呢 佢地係招召喚技勁 重課先好玩

搞呢身裝...洗左我2千幾元寶+大量料....

諗起以前紋章用召喚技
個食水程度真係以幾和味
唔重課
輕課
應該會玩司馬
咁啱刷到金鎖

好奇一問, 其實一般雙開,應該用邊2隻主?

你要明白 呢啲多數pvp用/攻城/活動
人地重課高lv靚裝 高敏
你輕課 未開技可能比人秒左
玩回憶就收藏下算 用唔到

刷左八百元寶都無黃忠金鎖
仲追唔追好

3千苦主……
轉左有得打下pvp
無轉無得打

想問下點樣斷卡怪
用緊AI遇怪+等一隻定點怪撞
掛掛下有條台仔黎卡撚左隻怪

常山SER 邊個game名權恩彬要係全頻話我地吹奏鮑出問點解而唔直接係到問 ?

刷到龐統係右下角然後好順手刷走左

玩平時嗰啲
會仲慘
依家啲裝無耐久
都叫可以一件一件儲番黎
係好難升佢地
呢個先係大問題
下下普功火箭合擊
未必夠打之後啲怪

無AC

刷一陣就好, 好難出

呢隻game仲係咁難升 我都棄左
而家都係吹下水 當回憶下
要玩點會用模擬器掛 成件事錯曬
仲要玩卡怪 不如整埋dodo掛啦
主線難打 副本少 有經日任又唔整

所以話好多根本都無得救 壞腦

有得刷黃忠金鎖??
我而家先40lv 諗住課小小 刷金鎖
點知咁難出

中左司馬懿 跟著係咪刷金鎖就得？

岩岩刷埋個三百元寶 都刷唔到

隨緣算

有無涿郡巴打 想過關中或者可以幫手-2-2

有冇平原ser既高手可以幫幫手帶我過蕭關，人在蕭關2

全頻組隊過啦

800算少啦 我洗左幾千先有

熔爐竟然會出114裝 仲要都係690碎

有無人知關中點行

岩岩轉左生
可以參考下d數值
btw 用呂布冇合擊技升lv, 真係慢好多

黃伯伯應該食咩領悟丹好？

有合擊技呀
單體咁解

轉左自閉少人ser再開新ac玩
今次開左風主同埋2個ac分別抽到 趙雲同黃忠齊金鎖,亂擊真係好正 ,係咪100%唔會miss?

佢果兩招合擊技火水風技都搵唔到起邊
升下睇下遲d有冇用
主力都係升邴原升lv算

屌掛左成晚先升到豬腳轉生
單技寵真係好on9
btw 豬腳1轉果招3+3風技好大力

人1轉都學到
風2轉全體技既前置技

開住直播長期監視掛機

回左7lv 屌

風戰應該點配點

裝teamviewer遙控唔好咩 一陣10點又維護

苗巴 黃忠食咩領悟丹好?

完全唔洗食
d丹好有用

留番俾邊個食?

食好多數據
到時彈game先teamview

琴晚刷左400元寶出左兩次黃忠金鎖，不過我冇黃忠 仲刷左個司馬懿金鎖，不過我都係冇司馬懿

最好揪果班

緊係轉啦

很愛啊 巴打

解活動咪有

有合擊 只不過係逐隻 打
利申：逐隻打中

之後捉吧啦
依家有黎都冇用

係好撚慘

升lv都係回憶嘅一大環節
屋企接近24 咁用緊模擬器掛
或者比啲時間佢，始終啱啱新開
雖然話移植
但活動都要有人整

唉屌今朝呢個維護隨時可能搞到我成大半日無得掛

一句講晒 馬超馬岱定張郃

龐德

唔洗一樣技先合到 呂布二技就係合擊技 你隻主都岀合擊技或普攻就得

屌 我都有

我隻轉生馬岱有鏡 而家煩緊練邊隻 試埋隻張郃轉生

我收費版玩張郃

其實吞食伊拉克有哂1轉之後既能力

崔琰高敏到想用董昭算

冇記錯馬岱低敏? 咁個鏡好難用 分分鐘未出已經死左

個活動太難

一有元寶就忍唔住去刷熔爐

刷下刷下你就唔想再刷 因為機率好低

我想刷張董昭金片見都未見過

有時明明冇人卡點但係隻野怪唔識自己行過黎 點解

本身想轉ser....點知神刷

如果每日入到ser keep住掛唔算難
每日最少都400個袋 佢都係要5000個左右

快d登出 否則回塑

可以用銀行大法 拎出拎入

有咩用

原來條數唔match係因為咁

仲用到？

掛機好快 我掛左6千幾個

依樣又咩黎

唔知 夠鐘維修 我都未用
見反正未夠換晒果兩樣獎品懶去搞

有幾難,我都齊咁濟,係食字少啲都9xx個

換齊M字未

今個維護封左啦

一陣試下囉 封左都唔緊要啦 佢而家個活動去到10月

岩岩新玩 想問主角係咪有得轉生

通告話會修正

未啊,不過仲有19幾日,照計一定換得曬,BTW我已經有司馬懿

其實唔明點換 d碎片齊左就可以換司馬？

都幾攪笑 自己用到BUG就唔出聲到官方改果時又嬲嬲 人地用BUG卡點就屌哂鬼

樓上教人用BUG真係

而家開新Ac係咪無左1000元寶?

冇左好耐了 乞衣咁得150元寶

好彩維修前bug左司馬

咁多位早晨

回左5個鐘嘅野。。。。
屌佢老母 2019都就到啦

咪搞到回溯啦屌你

入得？

好彩尋晚冇回溯

今朝起身登入見到
依加先得閒出post屌

Facebook大撚把

想問下張飛金鎖除左洗爐仲有冇其他方法打到出黎?

睇住D人要刷勁武將但係唔識玩又係好睇

隻驚除左要識搵位刷怪之外仲有咩知識可言

仲未入到

合擊 敏 技能配合

屌而家先知
thanks 巴打

點唔識玩？點好睇？

睇人xx最開心？

咩技好用 咩武將好用 依D唔係知識?
教撚左一開波用住蔡文姬升LV又要問 好啦你唔甘心用 四屬有咩好用英人地又講哂
都唔岩玩咪上攻略網自己望下
技能又係攻略網 巴哈有人介紹哂

又想用求其玩既心態但係又要夠勁唔輸蝕俾人

其實一開始想玩攻人

但一開始智人升得快，應該後期先洗點轉攻？

Yes

曹彰

3選1既話,張郃

fb幫到你多到唔要

咩屬?風既話 我覺得有亂擊武將捱到50學亂擊都OK 唔洗重
其他系既話都係火箭 投石易升D

bug獲得字數就話得 bug司馬點做？

火， 但中左呂布同金鎖 係好彩定唔好彩

火箭投石去到60lv打後已經唔夠穩陣
有時會死

留住先囉 或者遲d會開交易呢

智人你最少要3隻人一齊升先平步青雲到200

唔講啦 反正今次個維修fix左 希望唔會回溯

有d想升隻水戰寵 pk秒鳩d火法

聽說智 要玩兩隻人 好煩
攻人可以單升 但打得慢 先時會有曙光

咁單練係咪要疊定心水洗番點做攻人？

我玩地人，見到咁多趙雲好驚驚

快過佢放個鏡/DOM咪得

火箭係開頭 同寵合先秒到怪

係 你唔介意慢d既繼續玩智人都得

Q5呢個其實要問幾多次先講廢話?
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。

同埋集字果到點先可以咁快拎到999張
掛成日都冇100個

我都係火知 +關羽 單練到63 我點左體 同敏 +升級時著防裝無咁易死 但少左輸出

谷緊敏了 反死你班pk

想問如果火屬學亂擊 打出嚟個傷害係咩屬？

應該都係風

都係風
不過學異屬技要雙倍點數

咁後期咪全世界打地怪

以前玩開都係智人
從未了解過攻人
如果開新人升攻
都係可以用文姬合擊升到咁上下先？

淨係靠文G 應該唔夠傷害

求快要1rd清咪唔夠囉

新手無知一問 想問商人/倉庫係邊 背包滿左

你幾多LV?感覺打遇高LV怪跌率遇高,我每場都有2-3個(冇用過任何BUG)

錢莊

唔點火技都要98LV

新手尻打,完全唔識玩
玩左3-4日,而家32LV

倉庫叫錢莊 每個主城逐間屋搵

城門多 有部份要入城 雜貨商人

新ser我想問 用唔用到架 唔該

可能關LV事,我6X LV每場都有2-3張

唔課金唔刷武將嘅
決定唔到升2隻知定1隻攻
見話後期知人唔穩陣

同埋點解我用火箭打怪 成日都miss

有d城得地下錢莊

越級既後果

命中係幾低 亂擊高d

我記得以前玩火箭 就算用郭嘉 玩到100lv左右 都係要3隻一隊先夠力

除非你玩低敏全智 咁就有機會升高d 不過你pvp會好無癮 但打任就正

本來我玩地知 都係合投石
但係開始唔夠力 諗諗下反正都要2回合殺3隻
不如逐隻打 升隻甲由 3回合殺3隻都唔係差太多

入得

你掛機掛既怪會高自己隻人幾多LV先掛?

試下開隻攻人升
係咁二夾完敏
其他全攻？定都要加下血

敏夾到武將咪夠
體加少少無咁易死
另外我果隻智人黎 用滾石合

竟然無儲值送
仲諗住重置左課少少 而家慳番

仲有堆人BUG HP藥D英2,3000血

回啦依d要

想問點解我30lv去轉生 佢係咁彈我武將強化中？

回到冇左隻諸葛亮

仲等緊佢出多啲野玩
依家其實好悶
淨係入去掛機
除此之外都係打一打副本咁大把

上星期背包滿換隻諸葛亮無左
依家都未比返黎

隻GAME以前都係掛機升高左先解任/打活動

不過手機版佢之前話唔洗掛機, 但出到黎都係要掛..

如果下下拎到好野就回，我真係玩唔撚起依隻垃圾驚 我棄先bye

個離線經太少, 時間太短, 一日得8個鐘

今日竟然提早開ser

卡怪終於改左？

冇計 仲有好多人玩 唔知係咪被虐狂
冇人玩+少人課 網龍先會理人意見

野武司要掛到幾lv

小弟59LV火知, 升緊隻1轉趙雲都係59LV

但今日抽到蔣濟同埋佢既金鎖片

用唔用黎升好定係用番趙雲就夠?

熔爐調高左?
又呂布又陸仔

繼續趙

運

覺得自己好好采 你地日日話回我都冇回 抽到啲好野都仲係度

我刷2下全垃圾

收到

因為手機版我會期望多啲活動野打多過掛機
但事實係一鳩樣掛機

應該要課左幾舊水或者成千銀
跟住回報到打完情況話唔搞就退款
咁網蟲先會極速理你

唔通第一日就城戰咩ON9
封頂先係遊戲開始

我見佢副本好似固定%經, 如果係咁上到高LV應該會快左

封頂又要等轉生先係開始
只可以講吞食個玩法本身唔太適合就咁移去電話

基本上隻隻M都係咁玩 天堂黑沙
有咩GAME第一個星期係唔洗升LV

最大問題係手機game唔適合呢種升lv模式

下有邊個唔係開Bluestack玩

你唔覺得一隻game要用其他軟件先玩到落去好反智?

個問題咪就係而家啲電話game要用模擬器玩

即係又係得城戰囉
有咁多人捱到封頂先算啦
出新手機版仲大條道理得以前都有既野玩然後話封頂先係開始
56K就夠用啲fd黎

我覺得方便過以前wo
我電腦淨係用黎掛機
有時返工放工/係街都可以打活動

反而以前唔得閒就焗住miss d野

頂你, 客棧刷字個bug無事, 無刷個D又無野賠, 屌你老母網龍係咪鼓勵人用bug 唔用正傻仔呀
bug左個D血魔都高過我, 點玩呀

究竟個bug係咩黎同埋咩原理
就算fix左都想知下

假設無左升lv
所有人寵都係一抽到直接封頂
隻game就會變左鬥抽寵 即係鬥錢
點解你地會想係咁
利申: 第一次入post

係呀打活動係方便左
但你升lv呢度要用模擬器先玩到咪證明左佢唔適合係手機咁玩囉
等出埋手機版外掛，模擬器都可以慳返

我覺得活動果d照搬無問題
係個升lv方法真係唔適合手機game

一陣回溯收返刷左果D人又嬲嬲豬

冇人話唔洗升lv
係升lv方法有問題，明唔明
佢整到打任務打活動都有得升就唔同講法

唔係想無左升lv
係想佢設計個好啲既升lv系統

應該要咁做啦 最好一入就200LV 送哂呂布劉關張四大軍師+金鎖+將星

應該將頭120lv升lv時間縮短 比玩家早少少有野玩

用bug刷既野收左有咩資格嬲

唔升lv 邊撚個比錢買福神?
咁邊撚個開隻game比你玩?

又無話個出發點唔岩既
你係玩家你想為自己諗同謀福利
不過我覺得香港玩家真係好撚自私

咪話左唔係唔升lv 係縮短個升lv過程囉
要收錢大把方法收啦
咁都可以講到香港玩家自私

一回左D人又屌架啦 但係佢地唔會出聲話自己BUG左

頭30LV解任直上算係咁啦 依家一個星期D人都80幾

敏鉛扣耐久都做得出
網蟲要收你錢大把屎橋

係咁嫁啦, 一係就全sever派哂, 自己個活動搞得柒預左嫁啦

想問下風戰應該點配屬性點?

唔將頭果d升lv時間縮短 到時玩家流失之麻
玩過月費服同完美版 都係得活動時間入game
依家起手 起碼掛多個月先入到game玩活動

原來真係有人食開屎 網龍比屎佢食 仲要覺得好好味

有冇人要新手序號
TV110251TKCG
TV110252WHS9
TV110253IN6R
TV110254U8DM
TV110255V3KL
TV110256XMYB
TV110257GAHL
TV110258COSR
TV110259V57L
TV110260OJY8
TV110261UDAD
TV110262T3WH
TV110263NPHD
TV110264NAVQ
TV110265HSPN
TV110266QKTR
TV110267HXYO
TV110268GOIN
TV110269QVJZ
TV110270OMDT
TV110271D9H4
TV110273CCEI
TV110274RFMJ

我等緊佢出pc 版比人係電腦用 好似之前吞5咁樣 有個官方電腦版

卡出黎架咋
冇卡怪依家都係60幾70
仲要係24小時模擬器掛出黎

網蟲既技術同依家隻game一樣
上個世代既野黎

衣樣真 原地左十幾廿年

最多咪叫佢改經後期易升D 唔通真係要頭120LV做任直上咩 到時咪一樣有人唔滿意
你話多BUG 想佢改功能 至少我見佢有FIX緊

不過一陣又俾人話網龍打手食開屎

後期易升真係要改

升到60 就有d悶, 係咪升d寵嚟玩
宜家有四隻1轉寵

如果佢淨係fix bug而唔處理下用bug得益既玩家一樣死
好在我退到款，話走就走

明顯網龍撚就係唔想慢慢搵邊個bug左出來，再回，寧願統一回佢唔撚洗煩。但而家bug左既又唔處理，無bug既之前又比你回撚左，福神，經驗事少，時間事大，佢補償既野都唔足以cover失去既時間

岩啊,唔係咁ge話,即係叫人用BUG

統一回仲好
起碼大家公平返
唔處理好等同趕客

其實如果話封測會刪檔唔俾課,但真係開SER個時會俾返D獎勵,咁會唔會更撚好

佢講封測好明顯係頭盔
唔係邊會有得課金
根本就係正式開ser

佢咁樣回法又之前咁多人卡怪卡到遇唔到怪
正常玩家我諗70出頭係極限

睇苗就知
頂盡60幾

吳剛 嫦娥係邊到黎

苗冇卡怪+老手
冇多開

話明刪檔冇咁多人玩
話唔刪檔就實有人想追進度課金 咁梗係開返個課金黎賺錢
無商不奸

根本封測就唔應該收錢住
寧願佢刪檔封測試過一排ok先正式出
而家d bug多到

趕撚住賺錢 太耐無出GAME食水

以前封測就比一小班人試
公測就公開試
到正式營運之後先重新黎

之後就變成封測比公眾拎序號試
公測就不刪檔
可以到執粒個日都未正式營運

到依家連執測都不刪檔 真係癡撚線

龍符250耐

其實以前都有段時期出好多不刪檔封測for pc game

中秋活動開始左喇

玩咩SER多人幫

我冇卡怪冇多開都係得62
依幾日練寵所以升慢左

咁都係，但唔好補償d雞毛蒜皮野就OK

比盡70真係

+1

無卡怪無用BUG 61 重新升緊甲由

建議唔係升lv寵唔好難住
遲d百幾lv輕鬆合擊帶練

衣家個個SER都咁多人

我朋友冇卡怪冇用bug,依家71

主要多人都係常山/豚
但依2個ser登入困難到你崩潰

升緊黃伯伯

差唔多啦
正常依d應該最top

有冇人玩中秋活動，捉玉兔捉唔到？但佢已經放大左.我43lv話咩”玩家等級不足無法網羅”

我諗都升唔到幾十lv又會卡關
最後要組隊升
你可以搵定人都得

如果我有錢燒可以長開福神大福,我都應該差唔多
利申 窮玩家0課

我都係依2日先開始爆大福 依家58

昨晚先課金買大福

原來61左

等網龍優化好d先決定課唔課佢
暫時開ser到依家個體驗都麻麻地

後面最重要果part冇左

tsang1029

3個ac都3000元寶

遊戲記得轉翻irl,twitch捉得幾嚴

Thank 腸酒

有冇人係咁？

不過今日10點個轉更新完好似係好左,起馬我做定定都有怪行過黎
慢係慢D,不過費事遇到水屬怪

課金

升得幾多得幾多 好過帶郭嘉 高敏又低攻

得53

隻巴豆妖俾錢先有,ON9 又唔係特別勁

玩左7日 無卡怪 淨掛機都係得41

陸遜有冇2轉?

依家一開波有勁寵 仲邊有人用巴豆

每個ac幾舊 唔夠d 1個ac就課1千幾屈

惡巴混亂屈機

BTW 邊到見到要俾錢

你3隻都4舊夾埋都1200

風戰如果唔點閃躲 隱身個啲
儲埋一野轟落地鏡到得唔得

10閃都屈爆

所以話網龍根本大把方法賺你錢
仲有人擔心佢無福神會無錢賺

邊到見到要俾錢? 商城唔見有既?

小4玩吞食果時就係同老母出街周圍搵惡巴實體包 最後買左個背包實體巴同人換
又係回憶

3000果個先送惡巴?
成港幣$718, 癲左?

但惡魔巴豆妖福袋唔知係咪必中

聽人講係必中

送姐 又唔係718買 算係咁啦
718 玩手機GAME抽野隨時屎都無舊

必中就買 反正都係當平時課金

其實熔爐有冇正野買

抽野都係講運氣者
依家個意思好明顯係比錢就屈人機
惡巴都只係第一步
真點武將, 暗黑武將不是夢

你係街見到人帶住d將大部分都係熔爐刷出黎

3000點可以換到幾多金元寶？

我直接課400幾都有3千元寶

唔係一點一元寶咁on9呀

你個user name好熟
係唔係元過黑沙

玩過

玩緊火法用緊孫策 定係課隻郭嘉返黎好

我裝佢個遊戲包睇睇先

玩過啦 非洲抽唔到橙棄左

熔爐刷到金片再課郭嘉啦
或者可能刷刷下金片已經出左畫像 慳番D錢

金片先係重點

邊到400幾課到3千？求介紹

問題就係刷到無哂元寶

混亂既實用寵有好多
例如區連

係咪課千幾送千幾果個

398 首儲都3千幾

下？唔係講緊首儲呀嘛？

我首儲完喇

Yes首儲

巴打都幾有錢

究竟718蚊 3000點 會有幾多元寶

3000

你應該講緊上面個個
下？唔係講緊首儲呀嘛巴

求包膠

首儲係每個價1次,定所有價1次?
EG首儲買左398,其他就冇雙倍?

所有價

每個價一次先岩

以前會拎惡巴越級打怪
但依家喺M版 咁多名將 地位好似俾人取代左咁
買隻野番黎擺喺到

即係有6次?

引你買名將 想用仲要合敏再逼你買鎚

仲要擺係到都嫌阻掟

係

THX

當有個回憶咁囉

再將敏鉛設定為消耗品

用返鮑出算

小學時果堆吞食刊物都唔知幾多個人會KEEP住

P.S: 有投過畫, 拎左個濕鳩優異獎

我得翻啲遊龍卡係到

有人90

部MSI都好撚廢 單開夜神都熱撚過西

笑左，清好波

718果個連首儲即係3600+2990

果個要788

718同an/iOS 分開計？

即係用完an/iOS 既6次首儲
係咪仲可以去718拎額外6次首儲？

入唔到涿SER

大家抽到四大軍師之類高階英會點練？
抽到曹操龐統 但火箭唔知點升好

計AC架麻

放住先

想問點樣升返忠誠度

食忠馬

除左呢樣呢

升級

隻文gay無睇一排 跌到得返48

冇得卡怪D人開始唔玩

忠馬有無得買

同佢地講 好行唔送

有 元寶

早幾日仲串人冇得卡怪嬲豬 今日一改就話退GAME了

退啦 最驚佢地得個講字

用郭嘉 定趙雲好?

趙雲

有無人課左9card個活動？

有幾賤?
廿蚊?

做咩要用個依個雲

等左好耐 終於可以正常掛機

試完趙雲真係無得返轉頭

根本咁樣先正常

終於無得卡怪 玩返先

熔爐真係改左機率
刷左幾次幾百元寶乜差勁啲既都無
頂佢我仲係咩都無
人地刷齊四大軍師,呂布, 趙雲果啲

回家吧

想請問下 隻寵高過隻人幾多LV 就會走佬架?

我發覺隻寵升LV仲快過我

今日都刷左千幾定二千 我都唔記得 先有趙雲同金鎖

Btw 如果有關羽洗唔洗換趙雲落黎？

奇怪 我三個鐘前好似仲見到 可能睇錯掛

之前有得送1200元寶再加維護果D 都成2千元寶 果陣真係易刷D

個人50lv 升緊隻17lv新寵
點去升最快？

關無金鎖就換黎用趙

有事架咩
我隻寵高我6lv

苗人巴求教 好似見有巴打話負咗防會扣多好多，但頭先試過-1 同 1 俾怪打都係扣一樣喎

有鎖無畫
而家趙有鎖有畫 升緊
係諗緊 遲d如果有關畫 換唔換好
D能力石唔知比唔比1轉趙好

睇隻寵咩屬性打返克個隻屬嘅怪
17LV已經可以去打3XLV嘅怪
大約每場400-600經
到35LV咁上下可以轉去北海打野武司
連大細福打6隻大約每場1000經

交易隻將先會有事

咁得啦
都無交易

用單體技升lv真係好慢

趙能力同關差不多 仲要型仔d 點都係趙嬴

趙雲啲敏咁高 高lv啲會後悔當初點解唔簡魏延/黃忠
當然 淨係以升lv黎計

條街好似見多左人帶住隻水寵..太史,孫策果堆
之前明明唔多覺眼有人用

最好用亂擊寵升級 應該係鮑出

但長遠黎講 黃忠好似好啲 鮑叔淨係for升lv

太史高攻敏 打交秒火人

其實都日日講架啦 不過硬係要刷趙雲關羽有咩計

想問吓主角屬性係咪無論幾轉都無得改

完美版有得買轉屬性

我buy黃忠 魏延多啲 敏都係低 其他能力高啲日

涿SER有冇香港公會多活人

我覺得著敏裝 都追到敏既 趙雲咁型仔比我都揀佢 可惜抽唔到金鎖+畫

其實趙雲高敏D 抽到都可以去秒地人

所以點解係高lv後敏 因為高lv開始唔夠力，著埋敏裝難啲1rd秒

後悔

仲以為趙會仲好d添
而家趙同鮑都齊鎖 咁唔通升返鮑？
分身都有鮑同黃忠

如果你係兩隻acct 1齊升又唔同講法喎
因為你兩隻夠力1 rd秒怪，咁著敏裝追敏都ok

趙雲真係好好J 收費版果時已經愛上左佢

相比之下 黃忠同鮑出真係

80

用夜神 未彈過

係世界boss到觀戰，人地隻寵刷到二千血千幾魔

PC黎?

利申 ：無卡怪 我ser卡怪狗已經96lv 應該就升97

其實如果單掛到都想單掛多d
二個都係方便用任

冇野了應該M板黎

M呀

涿群?

鉅鹿

打袁術 劉關張趙果D任 組夠5隻都未必夠打 都係單開算 反正到時大把人組

66lv仲係用緊嚴顏 想訓身

順唔順? 我都想轉 但係又唔想重升 已經升左好多次

唔洗訓既

網蟲唔處理呢d等刪game

我想請教下打怪最好打高自己幾多LV 的最好? 有時打太高LV會得好少經

未試過要撞入ser 都好多人玩
我開頭果斷唔玩台灣同香港ser就係怕太多人玩唔到

唔想用廢老
我卡片已經抽中4張黃蓋1張程普

2千幾血2千幾魔 唔係食d強化丹咩? 刷咩

屌 轉唔轉好呢

如果課左金就算 唔好曬錢

儲字慶典有仙丹送

理論上嗰30粒強化丹正常途徑係未拎得到

課過不退左錢依家正常玩返 就係唔想哂左佢維修呀乜乜77送果D野

睇下大家一齊回報佢個活動睇下可唔可以 全服完成

想問下高手們 本身水主用緊趙雲 5x
抽到蔣濟金片 好唔好升過蔣濟？

不了 蔣濟都係用黎升lv 有亂擊寵唔好諗點升其他升lv寵 諗下你套裝點追敏又夠力同趙雲秒中後期怪仲好

直接全服完成算數啦

武將掛機成日死

想問下武將d 健體丸個效果轉生會唔會保留 thx for

咁留返而家個ser玩啦..
重新升過 要曬更多時間心機

一係回溯攬炒, 一係全服完成, 但比哂我都要諗餵比周瑜同陸遜

搭單問埋隻主食果d 一轉會唔會冇左？

6仔啦

刷到呂布都仲未有趙關

我都去左 不過最少人個幾個😂

都係夜神, 去涿郡行行下會彈, 其他地方冇事

因為亂擊大力d

我諗隻game慢慢開始飽和，好少人再入新服再練，留係舊服算（雖然真係好撚難撞）

緊係, 火箭後期=R痕

網蟲鬼會咁好死咩
一定係唔鳩理你
最多屈你課金就可以同返果啲bug人挑機

以後發現有咩bug係呢到公佈
連登仔齊齊屈返人算

雖然都係30幾LV

去左邊個ser

邊有新SER 最新汝南都16號開

30幾LV1日都搞掂, 問題在而家開ACC要刷首抽

想知遲下如果練係要點練
曾經玩過吓收費版 但從未試過有咁高LV嘅英

在下重課大魔王

清
想問 打怪仲有無50級以上既裝備寶箱？
我打緊7x怪 都無再出寶箱

無，熔爐/合裝啦

合裝有無攻略

將堆50/55LV裝拎去合親都變廢裝, 分解哂佢地算

都係留守常山 重升升到想嘔

我記得要晒點學合成術
所以果時有人練合成師

仲有打坐修仙派

求解

咁你試下過黎開隻ac 刷 一開就刷到就係個天都叫你轉ser

以前可以保留 唔知會唔會改

我早排轉左 玩風戰跟住一到20LV就出左趙雲

乜仲有首抽刷咩?

分解晒用熔爐直接買裝好過
每日打副本又有裝備碎片拎

DLLM 買左198PACK 唔撚比元寶我

一開波都送150元寶

都係1轉

馬超出名貧血高能

其實佢活動換司馬懿 基本個個人都應該換到
大家仲洗乜理刷咩英

一定唔係人人換到

食左健體仙丹再轉生會唔會冇左

我要D仙丹同武將EXP丹算啦

我應該換到既, 但司馬真係唔知點練
陸遜都叫有湧泉逐隻KO

你隻咩黎

升高d用火箭同佢合擊練

人物先手打殘血 跟住司馬天崩全場

我兩隻垃圾趙雲30lv就即刻轉身用黎升級

又真係幾貧血下

練馬超要好有愛

寵物轉生咩鳩都歸零 包括強化數

咁2000幾血寵佢應該唔敢拎去2轉

究竟而家係有冇得學番招合成

未食

食左係呂布，唔驚啦

我食左少少, 之後都係存銀行算

呂布唔會有2轉?

個交易系統係咪唔會有

點解打怪啲經少咗咁多 定係我錯覺

有就天下大亂了

拍賣呢

出拍賣會唔會好啲

拍賣都還好

其實商城物品無得易已經解決好多問題

武將呢?

刷到兩隻咁好彩

武將做咩？唔熟電腦野 有無得set開券既武將無得易？

見冇咩人討論那歐
係抽唔到定已經唔流行啦
btw中得貧血曹沖

呢個階段我諗無人討論到升lv寵以外既寵

應該無那歐考魯果幾隻
未見過熔爐有

親愛的玩家您好︰

有關問題預計於9/19 下午19:00前補發【元寶*3600】，請玩家於一星期內至信件領取補償，造成不便請見諒，並請繼續支持吞食天地M！

不枉我係咁吹奏網蟲

個個Ac 都有？

冇可能啦

係邊度見到

咁明顯 關公囉

響我個email見到

係佢email見到 你入去睇下

大家唔好一見有元寶就無哂思考能力啦

課左冇元寶既回水黎

網蟲

笑左
課718唔係惡巴 係1/10隻惡巴

本活動獎勵中之福袋內容與獲取機率如下：【惡魔巴豆妖福袋】惡魔巴豆妖畫像*1(5%)、惡魔巴豆妖碎片*1(95%)

佢俾返我又可以玩返

屌on9

比碎片當我狗啊

雖然隻惡巴都無乜用
不過成700幾蚊 好心佢直接送算啦

其實拍賣都未必可行 有課金玩家照可以拎錢同隻分身收刷返黎既將 跟住分身賣垃圾又可以換返d錢俾正身

帶住隻惡巴簡直等同現實揸林寶

唔比賣元寶咪得

「有課金玩家」 網蟲：可行

我個意思係就算你用咩交易方法都好 最終d人都可以唔洗付出黎刷勁將 最多係哂時間 雖然呂布 四大軍師好似商城轉蛋係唔出

所以我咪話商城物品無得賣囉

所以我咪問武將點攪

冇野了 自膠 畫像唔俾易咪得

用番ro果種 價格直接由市場定

隻水知終於點到復洞, 之後點高全回血先

有人又話仙丹唔會扣 夠竟點㗎

復活要點滿
一復就滿血

都會點滿, 爭左邊樣點滿先

問題係佢個bug係你復活指定唔到死人，只係可以指定活人

咁撚大獲

不過團滅死淨水知可能性其實超低

武將會人物唔會

之前我死試過有人復活到我

點升得咁快

要直接點條屍，但有時復唔到

用藥好易

究竟幾時先俾返學長元寶我

常山有無人入唔到？

一般升LV係咪跟返想升個隻野既LV去搵地方 大約多15-25LV就最好升?

常山人表示冇咩都唔敢offline
收工時間又開始on唔到?

唔卡怪的話 除左出掛同大量福神都無其他方法啦

常山有條友90

應該係卡怪啦 正常ai 遇怪邊有咁邨

係 同埋要打得快 效率緊要d 有時少dd 經 都無咩所謂

見個81lv 2個鐘唔洗升1lv

好岩

武將啲技一路升lv會唔會升滿？
定冇乜所謂

升1lv多1點，28lv可以點滿

你指點樣升武將D技? 特技>人物個位再轉將,

另外想問下, 係咪一般用SP用得多就比較高傷? 定係總之招技愈遲學就愈高傷?

屌 伏到你呢

重玩左1日 已經追返之前個隻帳既進度
可以去1轉趙雲

我全回完先點復活

有鉅鹿巴打話有人90up

我想問下我想練寵個等級差幾多先可以令佢吸最多經? 我個人而家60

pc版29lv
m版好似25lv
利申: 9up

死囉 官方真係有心玩死玩家
維護完字卡包難出過之前
之前合擊打死怪會掉2個
今次就算合擊死隻怪都只係比1個你

想問 我用緊蔣濟 升到56lv 今日換到左郭嘉同司馬懿（有金鎖）

應該繼續用 定升另外兩隻

蔣轉左未？ 郭有冇金鎖？司馬可以遲下先升

見到有人抽中火崑馬
有錢人既世界就是不一樣

咁快

m版都係29
利申:64lv果陣直接上左去打93lv怪

點解我係窮j,點解

你組隊升？

無計喎

係,為左避世,跳得太多lv打怪,唔夠力變相要2隻acc一齊升

點解我好似吸到咁少經咁 打上去個啲吸得幾十幾十

因為你合唔到擊1round殺
你合擊1round先係最多經

求好心人解救
呢個問題自收費版我都好想問，明明個個都答失呢個答案，偏偏我自己真係落手落腳打25lv怪個陣就吸得咁少

原來係咁 多謝你

再抽融爐 切柒

到時唔該貼圖

蔣 郭都未轉 同冇金鎖。。

留名睇切柒

已經變左九指神丐架啦

又刷左500熔爐

得隻呂布 我淨係想要金鎖

慘得過我? 我有關畫 黃忠金 自己用緊魏 想返轉頭升下寵都唔得 唉算
反正徐左呢批亂擊寵之外我要有既金片都齊哂

等緊石廣原出

我水智抽哂地火風寵

究竟係咪真係有人見過融爐有魏延金片 屌你老味咩 4千元寶連佢張畫都未見過呀

尋晚刷黃忠果時有見過

........................

都係講事實啫 冇心打擊苗巴你

琴晚抽
趙雲 魏廷 畫/金鎖都見過
係無黃忠鎖

我今日有 諗左好耐買唔買

..............................

又想洗 又想買

.........................我剩係得黃忠條柒頭鎖 仆街

黃忠鎖我尋晚刷左幾千元寶先出

我都準備再課398 再刷

期間見到呂布畫同金鎖我都ＰＡＳＳ左
我應該買番個呂布金鎖

算了 既然同佢無緣 0轉200吧唔洗諗

準備睇下遲D 1轉火寵俾我秒啦

我就買左諸葛 睇下一陣中唔中金鎖TIM

不過應該等維護先轉電話課

畫同金都見過

不要再說了

諸葛係唔係去到後面先升返佢好D

升lv就用黃忠衝lv

點解我商城唔見呢個福袋
唔係商城賣？

..............你真係好狠

會有金鎖的 時候未到啫

不了 徹底死心了 真的

特登入game睇

苗巴要金鎖片

落街食飯 順便課金 乖乖爆章算 乜撚都唔理了 閉關到2046

42lv最好打高自己幾多lv既怪好?

去充MY CARD/ JCARD 3000點
有惡巴碎片

我見人咩住個背囊 咩野黎嫁？

My card? 七仔果d?

公會仲收唔收人啊

水豬又想恰me

btw想問下而家如果課金係咪課果個乜柒9card抵d? 定係點

請下載指定遊戲包在遊戲里儲值9card即可在遊戲中獲得相應禮包。若在IOS或googleplay遊

戲包均無法儲值9card。

好複雜呀

魏延咁勁咩 值得苗巴課咁多

30日 暢遊 點買？

魏延 個樣好普通， 都係關羽型好多

黃忠先型

唉 放工時間又入唔到涿

其實唔係完全為佢 隻垃圾80都黎緊如果真係抽到金片都唔知轉唔轉好
無蝕嘅 我家下堆金夠我玩到後期
放棄了唔抽了

廢老
雖然係好高性價比

模擬器係咪入唔到點 一定要轉電話入

苗巴 做人唔可以咁輕易放棄嫁!

食屎啦你

隻將每場都多經過隻主, 有用章, 咁落去唔係辨法

每隻將, 要幾多金鎖? 除左第1個用黎轉1轉,仲有咩用架?

我都課左300$淨係中一套鮑出 關羽得鎖 反而出左豬畫無換

一塊就夠 你仲想佢有用？ 咁就死得啦

咁都好D

BTW已經放棄左火箭隊

金片先係重點 過多一個禮拜乜柒都捉到了

特惠禮包入面 有邊幾個值得買?

想問點樣先可以拎到加人物+HP丹

算啦 我彌補下兒時夢想 吞食果陣真係仲係小學 仲記得叫人幫手捉人比人呃點數
慢慢升 捉d勁將玩下任務算

用黎重練果時用!

有無人用到MYCARD課 想課少少買福神
經佢網頁果個儲值唔到

得返13日,夠唔夠時間打夠成萬幾個袋呀屌

My card 點入呀

升陃原升到想放逐

估唔到吞食M可以咁快爆10個POST

好撚耐未試過真係有ONLINE GAME既感覺

係 搵返個種認真上心嘅心態先係最正

個種對轉生升LV既期待

巴打點升

其實買多舊都無所謂(唔排除未來有交易系統)

全部首儲雙倍都課晒
依家秒入SER 唔駛撞

玩新AC 抽關羽,趙雲,黃北,鮑出 是但1隻
亂擊升LV舒服好多..

上網睇攻略左執右執

崑崙神驅邊到有得抽?

請教清
我戰士70打緊76怪 無福神情況下每隻30經
我應唔應該轉去打高lv d?

隻郭嘉升到75LV岩岩抽到關羽同金鎖諗緊轉唔轉好

其實你地玩涿同常山,會唔會半夜彈GAME

有暢遊卡真係爽好多 完全唔使煩去買補品掛機

唔會

涿真係入都入唔到 常山都只係LOAD一陣就得

人多先叫打機
人小叫單機

咁你隻人仔呢？火法?

係咪等10抽最好？

風法, 升到50重點玩亂擊,唔知咁有無錯

有錢可以咁玩,冇錢直接玩普攻
叫趙雲同你合擊一樣升到

每日捉3次值唔值得為左坐騎曬D時間去捉?

課咗幾多先有趙云

屌拿星真係有以前玩ts2既feel

btw大家夜晚會唔會用手機掛機

梗係用電腦模擬器

江東，司隸， 并洲 開放左未？

係喎

單開火法皮亂擊寵會唔會唔夠力升

加*

大約60-70左右呱

人寵亂擊呢咁

80-90 GODJJ都仲升緊

咁過咗90lv點算

司隸唔係不嬲都開左?

唔知未掛到

未知啵
以前邊有癲佬亂擊單練

想玩落去 又唔想多開

涿一撳就入到

搵團友/依到D人組隊升囉
以前收費服我都係咁

隻GAME無左大福神之後真係升得超慢
7點幾返到黎掛機43LV 70%掛到而家都仲係得90%
利申43風戰掛芒X2唔知係唔係掛錯區

去汝南樹林啦

幾時有得轉屬呀
lv60 火法頂唔住啦

其實有都唔係一件好事 到時十個有九個一樣屬

火智其實好好玩....

識玩既話啦當然

單開玩火智係咪好不智

搵朋友一齊練啦
好多人60LV左右開始會卡

唔會 識玩既火智 配岩技玩 好撚勁

FACEBOOK個個吞食M外掛PAGE收左皮?

轉火戰有無得救
利申毒撚自己係許昌

好彩唔係我 升緊93LV場 照樣solo夠做 平均700-1000一場

好事
寧願難掛d好過一人至少一隊

火戰先垃圾...

火智升lv好苦 依家61lv 係北海樹林升 升好慢
靠隻趙雲打 但佢又吸得吸好快

火箭升同投石升 根本就冇分別 同樣配亂擊寵的話
只有裝備上 識唔識簡場升既分別...

係就最好

再開一次
組隊升 左手火箭+火箭同下面投石+火箭
右手單練亂擊+亂擊

個玉兔任係咪得個座騎? 係就費事哂時間打

好慢

收集座騎有能力加成
唔知值唔值為佢打

有冇巴打係鉅鹿ser

求軍團收留

上唔到黎第一批唯有慢慢同人搶怪打

今日一ON到竟然熔爐就見到隻呂布~

想請教係唔係向火戰升會比較好??同埋應該點升法??

做主線任 主角好易俾人秒係咪正常

我指你升lv方式

自己一個人做既話係

如果我有心機好似你咁玩2-3隻人既話 我家下已經用緊神寵

當遊戲體驗囉，玩下活動唔洗死沖爛沖，細個玩都鐘意係d城周圍行

不過網龍唔回應個bug點賠就屌爆佢

有咩問題
以前都係差唔多咁升
定好似刷卡關升

個捉月兔我寧願唔嘥時間去搞佢，反正個坐騎係共通，只係個Skin唔同。

唔係咁樣升...

請指教

雖然我都無咁好心機 手機玩隻人仔就算 但都想知玩2-3隻應該點升？ 真心廢無諗到

你咁升法 升死都係陪跑既命 仲要玩3隻累死自己冇咩得著
你唔覺架咩

升死無命賠

我應該拎埋隻風一齊組,收返D寵咁練

真係少一隊好過

只升人呢個方法係脫機外掛上面就可行姐...內掛絕無優勢可言

返工電話掛 屋企電腦

諗唔到了 請指教

而家先2隻60 邊夠你地玩

新手想問 我水屬 有呂布 同張遼 應該點玩
點除左加敏 仲要加落去邊?
要升咩技?
主升呂布?

3人行 一定要暫時稀生一隻 兩個主角一個配角咁樣搭配
1主+1配 3+1帶升一隻神寵 另外果件單拖爆上去

有咩特別優勢
諗左陣都諗唔出
可唔可以輪住做比人犧牲個個?

吞食伊拉克點先上到 亂碼

CHROME有插件可以睇得返

可以放係頂置
裝CHROME 插件Set Character Encoding
之後係伊拉克右制用插件>BIG5

想問火戰換唔換龐統好

唔明由佢啦 當我尻up

咁快收咗皮

地法求地圖介紹，47lv掛緊49lv下蔡樹林1

玩3隻咗癲 有無課金玩？我覺得張月卡好似幾好

唉掛少咗兩晚就已經脫離咗

其實最勁係邊隻武將

隻隻都課左小小

會唔會買月卡

升左兩晚寵 已經差十幾lv

唉 佢依家維護咁晏 搞到啲時間就唔到瞓教

唔買升唔到

但同一時間養三個acc 好重皮喔 三合一集中d 唔好咩

其實依個幾抵用 我見依家 server 穩定咗先敢買

剩係見過50級裝備盒 60級之後啲裝點拿

熔爐 / 合

汝南樹林掛60lv怪同去函谷樹林掛70lv怪經驗差唔多
係咪越近20級經驗唔比越5級左右多好多？

仲有12個CODE

TV112803WWYU
TV112804YKRE
TV112805AHEZ
TV112807FPPJ
TV112808XGJB
TV112810FZPT
TV112812OQZJ
TV112813OTDA
TV112814XTHV
TV112816N7WB
TV112819CYQG
TV112820RXON

果2隻智人會拖住風攻既升LV速度
等我風攻衝上去再帶好似仲好

係咪改咗卡怪啲人棄驚 而家入去完全唔洗撞 利申維持零課

呂布 不過都係得20lv 主角30lv 掛機好易俾怪打死

30lv火法去邊升lv好
打虎衛軍好似好慢咁

合係點？？？

咁樣就棄game

咁都見到你
玩咩ser? 我係平原

我拖住周瑜魯肅陸遜鳩行覺得幾得意

敏捷係咪建議最少要有五十點？

最緊要係同你隻寵夾到敏
唔好加點加到50 自己著敏裝

我見人哋打副本全部人都可以合擊 係爭我

機率問題

一開波用名將有個唔好處 就係佢地太高敏 變左你要買鉛鎚/放棄防禦 著敏裝去配合佢地

我啲裝全部加知

咁你升LV實好慢

大路勁寵分三批
升lvl: 火箭寵/亂擊 蔣濟郭嘉趙雲個啲
PVE: 清場/控場 蔣濟郭嘉曹操/冰封寵
PVP: 冰封寵/輔助技寵/攻寵 豬仔司馬/呂布張飛個啲

呢個game單怪升lvl一定超慢，唯有搵fd一齊升

63Lv 風法帶住同lv 郭加 一直打緊北海60Lv風怪 開始覺得慢 可以去邊較好？

火法先岩 打錯

我用鉛錘同敦家都夾到…………

我去天柱山成日畀地屬性屈死

華山/子午

建議自己登出 比人踢好易回溯

火箭後期唔夠力 我都轉左用亂擊

我敏捷先30幾

係咪應該重置 加50

唔好曬時間係寵到啦
你就算轉亂擊都升唔到幾多lv

用敏裝加

過左100都要靠組隊

但係要靠寵合擊升lv 無理由唔理隻寵嫁喎

60lv 係咪開始火法單刷極限... sad

傷害跟唔上npc血量嫁
之後實要組隊...

大佬啊 隻黃忠我之用都用得著嫁

咁你練啦

荊州係咪過河入?

呢D多數要維幾耐架

升到80LV都冇問題啦 只係秒唔到怪姐

每日例行23:40 - 00:30維護

仆街唔記得登出

幾時先改走閪時間維護

好眼訓

又要等到完先有得訓

一齊集氣上fb屌
你老母依家玩得呢隻game既大多數都係出晒社會又想重溫童年既老屎忽
你揀個大家都要訓既時間熄ser想點

今次忘記登出唔知要回幾多

【惡魔巴豆妖福袋】惡魔巴豆妖畫像*1(5%)、惡魔巴豆妖碎片*1(95%)【火崑崙神駒外型福袋】火崑崙神駒外型兌換卷*1(2%)、武將青綠經驗丹*5(22%)、駿馬*5(17%)、真福神*5(17%)、大福神紋章福袋*1(17%)、十斤鉛錘*1(3%)、二十斤鉛錘*1(2%)、行軍帳*2(8%)、錢莊木人*2(6%)、隨身雜貨商*2(6%)

有冇勇士? MYCARD都可以

惡巴有咩用？

冇合擊技既法師寵應該點練...

屌佢老味 好撚眼訓呀~~~~

頭先恰著左
平時11點幾就訓教 依家下下都要12點半

唔記得登出.. 咪回我呀大佬

好撚on9 晚晚11點幾先維護

屌我都係

完全冇人玩鉅鹿 ?

入得 嗱嗱聲掛機訓教

我入唔到

點解80LV地攻人, 仲可以1日升6LV.. 每2個鐘睇一次, 佢又升LV

張魯應該要換?

長用都得啦

長爆福神章

點有首十抽
入咗學長code 得好少野
抽過一次武將 得返100元寶

課

唔捨得買大福神章

日更見到有, 但玩火人

常山LIHKG團
少量位
意TG 我
WT7MEDOING

吞食群

認真咩 啲人成日話首十抽廢重刷唔係免費首十抽架？

開ser第二日先有
而家無了

福神章+大福神

課左198 魏延+金鎖 不過其實最想要關羽 or 趙雲

龐淯有冇用㗎 頭先熔爐見到 出咗畫加金鎖 tks

用住先遲啲捉咪算

最廢軍師 好過無 曹操勁好多

..................

你認錯人

岩岩抽到趙雲,應該繼續照用蔡文姬升先定直接轉升趙雲

利申:火法

好彩我開頭個AC已經中左魏延

手機版我覺得你鐘意就要啦，D碎片每日四千，五日就可以買一隻，容爐咪等緣份，諗咁多做咩

超新手一問
自己同隻英既屬性唔同有咩影響

想問苗巴可唔可以貼多次合成 個堆字出黎
個9 POST搵唔返唔知係咪BAN左

有冇巴打帶過橋/升LV?

常山SER

趙雲啦 真係勁好多,大力好多

火知55 LV 應該去邊度升?

救命 老母的抉擇
我有兩個ac
火戰60 lv 帶左賢王
水奶 50 lv 帶典韋
兩個今日個熔爐都有張飛出左黎

應唔應該換

請教下，火法54級，目前帶文雞練級。
之前熔爐刷咗幾次買咗趙雲同鮑出，咁啱出咗鮑出金鎖。
點選擇好

我係玩鉅鹿架巴打

感動 有朋友
想問下有冇軍團收留

我個軍團d人係十幾年前收費服同ser同團既人黎，好小圈子兼好少人，搞到我自己都想退團

屌，心智唔夠堅定跟大隊走
重練又重練
轉生左郭嘉，司馬，張郃，趙雲
最後決定都係黃忠/魏延二選一 (鮑出其實我覺得幾盞鬼，唔覺醜但二萬買個唔識人好似唔多抵屌，雖然有暈擊幾好）
刷左齊黃魏鎖片再刷左真錢千零蚊 先出到黃忠畫
期間四軍師 見兩次以上，趙雲 馬超 張飛 孫策見過晒
風屬 感覺關，黃，魏係最撚難出，一定有改過
真錢玩左4.5k 左右， 以前黃魏係成日見，果時無諗住買佢地，獲獲都飛，後悔

放心,同你差唔多

巴打都課左唔少

我果個團都冇乜人 好悶

嘻嘻

重點 七千幾金

個bug最後搞成點?

參見土豪

用點課係咪抵d?

用MYCARD課又有首購

買左2張3千分開入2個AC
1個中碎 1個直出畫像

點解我覺得好多人都拎同屬既做寵
是但拎隻合到擊既練上去算數啦